[我唔理] 邊個執到槍，支槍歸邊個

地上執到寶
問天問地攞唔到

有幾多個和理非圍住你搶槍都好

死都唔好比

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

本身已經準備開槍

藉口論、比人入論全部唔適用

比定心理準備你

民意唔會翻盤架啦

自己執生

發生逃獄失敗事件的是佛倫西亞貝里拉監獄（Florencia Varela Penitentiary），位於阿根廷首都布宜諾斯艾利斯（Buenos Aires）。7名正在第24號監倉服刑的囚犯花了約兩天時間，挖出一條狹窄的地道。地道向監倉外伸延了6呎，出入口只有3呎闊及5呎深，剛好可以讓一個成年人通過。由於7名囚犯都參與了木工計劃，所以他們拿了一塊木板遮掩出口，再在上面放上泥土作掩飾。

推
劉曉波話佢好後悔呀